[行動]今日我地成功吸引倒國際視線

去咁多度shopping , 又食tg, 就係想話俾國際知
香港人唔會放棄!

行完之後，而家要做嘅野，就係
上Twitter

推

前監警會國際專家都出聲

Push

push

Rt 完再 push!

up

Push完再rt

TIME 都報導左

今日好多靚畫面

多謝手足

手足好波，多謝手足，手足小心

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

CNN 大力推

我retweet晒啦,你呢!

當然唔少得路透社

已經全部retweet

NBCSN 嘅報導，caption 比較簡短，入去cm 補充

全部做哂
thanks樓主

推推

retweet晒

PUSH

一億玉碎

Twitter要人

小粉紅集中地
BBC 中文版

有冇咩tag好用
暫時見得多都係 hongkongprotest Youcantstopus

屋企張床同埋Twitter戰線要人！
天黑啦，番屋企訓覺啦
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

pish

Pushq

！

tweet緊

大家睇一睇東德嘅歷史
文宣上邊盡量highlight
等歐洲人知道香港步緊點樣嘅後塵

屋企張床要人
Twitter 要人

自己香港 外國人救

#boycottChina #standwithhongkong
#CCPdictatorship #CCP #Freehongkong #FreeHK #Chinazi #hkpolicestate #Hong Kong

睇下當時trending係咩，跟住黎tag就得喇

bbcnews 喺ig Twitter po咗我哋，召喚Twitter師

入面pin咗堆link

外國傳媒報疫情報到悶，時機相當好

中共計謀，用一個麻煩去琴另一個麻煩，中共用最差既手法，全因要令全球轉移視線，轉移武漢肺炎賠償既視線

所以絕對唔可以令武漢肺炎沉，要同國安法一齊起雙飛，返虐返中共

貼埋過嚟

要強調當世界各國仲對抗緊肺炎，支那仲要雪上加霜

e.g. When you are resting at home coz the wuhan virus, HKERS are still fighting with the chinazi and the hkpopo teargas.

所以唔出黎國際真係wfc你

周庭咁多Like

打twitter戰線嘅時候除左推有關Hong Kong protest嘅post外，要推埋中共醜聞，強調佢對國際有乜壞影響。

twitter 要人
retweet 晒

咁少人食tg

Retweet

返到屋企就要全民 Twitter la

全世界Twitter

仲唔推爆佢

SBS News 報導

新聞報導post最好cm埋

Pish

更多time嘅報導
入面好多五毛
話我地威脅遊客同我地一起叫口號
扮好多人支持!

Push!!!!!!all done!

上咗晚間新聞
利申澳洲L

熱狗幾驚香港人出
係咁吹風話出去無用

今時今日，香港有撚遊客

pish
retweet晒

Twitter好撚多小粉紅瘋狂抹黑
係咁作假故事老屈

中共網軍上曬水
我地再唔反擊就俾人講到白都變黑

所以入去反擊!
唔洗cm佢，直接留新嘅cm, or cm手足

Telegram Twitter Bot 做任

831

問佢係咪唔記得咗中國病毒

推
twitter見

retweeted

一路襟都係幾千個like
無啦啦有個3萬9like 一睇原來周庭

Done

pish
重有呢個

[民記国安法民調要人] 依家有4萬6千人做咗 想去到10萬人以上

民 建 联 国 安 法 问 卷 调 查

推！已retwitte

comment
可以講話CCP最終想影響埋其他國家
講話好多小粉紅做CCP propaganda machine

wall street journal

今日係大勝利日手足好波

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

多謝手足！

comment 可以留啲畫面靚嘅相俾左膠睇
但記得強調
what happened in Hong Kong
is not just about Hong Kong

(英文差，英文好嘅手足可以寫好啲)

twitter要人呀
中泰twitter戰大獲全勝
今次我地都要贏倒班五毛狗抹黑撚

#MakeChinaPay

Sky news

bump

出面兄弟咁辛苦，我地幫手推出國際

27號三罷

國安法之後，隨時twitter都冇得上
而家有得上好上喇

我要全球反共!

尋日話人送頭個d。。。
係今日雖然自由百位手足被捕
但係講真而家連和你sing 食黃店都有風險
今日出得來既人應該都已經有心理準備
我地只係想再一次話比人聽
我地沒放棄
你咩都ban 越打壓 我地會越出來
所以今日出左來既手足
比d掌聲自己

Tui

每日都要上twitter

唔好次次要連登有post提先上呀
其實每日都好多中共醜聞

要日日上

Pushhh

即刻做！

如果有5000個人願意日日上，已經好唔同，做倒好多國際文宣

多謝樓主整合，已全rt

前線手足做完野，到冷氣手足做返野

推！

加油啊

追估模式就可以一次過入去CLS喇
記得留comment

推
第4個tweet好似舊圖嚟?

訪問Gphone 留言值得一看

推 好多抹黑

Retweet完再推

成事無不勞而獲，行完街再㩒下手機啦
P牌推唔郁都照推啊

推呀

返到屋但就繼續做國際線啦

冇出街既更加要做多d!!!

唔好净係好嬲好嬲！！！
每retweet都有微細既作用

W

蒙面人警世，共匪內部人士透露關鍵，香港人反擊國安法製勝法寶，走出革命困局！

pushhhh

Push push

DONE with thanks

CNN要真係睇清楚先好rt

push 講多冇謂做野實際

手快禁錯不推文
推番

再推

見字twitter

Twitter好好玩

Bump